[iPhone]係BeastX呢個垃圾想升級有咩推介?

利申： BeastX已經用左3年，今次連條線都斷埋，接觸不良，醫番都漇藥費

覺得beastX音質太差, 即使作番工聽音樂都覺得廢

另外，試過戴bose QE2 番工，但太熱，唔想戴，而且太誇張

airpods pro 囉

Bose 快出新入耳式主動抗噪.

AirPods Pro/Powerbeats Pro

師兄會唔會將呢3樣野音質有個比較？

降唔降燥 i don't really care, 已有Bose QC2